係元朗人既入黎 -- 動議獨立調查 721元朗襲擊 元朗區議會否決

睇完火都黎埋, 班民賤聯否決左, 唔比調查, 正仆街

有沒有手足會係黎緊區議會選舉, 會入黎元朗參選架? 唔好比民賤聯玩晒!!

推推

可否幫拖

贊成的議員包括：陳美蓮、杜嘉倫、黃偉賢、麥業成、李月民、鄺俊宇以及湛家雄；

反對的議員則包括鄧家良、楊家安、袁敏兒、梁明堅、鄧慶業、鄧卓然、蕭浪鳴、陸頌雄、鄧焯謙、姚國威、劉桂容、文美桂、文家駒、黃煒玲、馬淑燕、呂堅、梁福元、梁志祥、鄧鎔耀、郭強、趙秀嫻及程振明；

陳思靜及王威信表示棄權。

血債票償

自推10次
1/10

議員資料, 大家可以入去詳閱

班仆街 民賤聯已ban 能左第二次架喇, 佢地為左保住d 藍屍, 就投反對票, 正仆街

721 白衣人, 如果話佢地民賤聯沒有關係既, 我打死都唔信

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推呀

要佢地血債票償